大陸無得賣iPhone 香港有

喂喂喂唔好咁大聲啊

炒家係時候出動

全部新型號有！不過有大陸佬要舊型號的話你批舊機有出路喇